一個嘉年華，可以點樣吸引後生玩？

離不開唱歌活動， 文藝表演
你哋有冇啲好建議，或者本身想響嘉年華入面玩